係，香港要跟隨納粹德國條路先有得救

又係時候鞭鳩仆街屍昆蟲家姐
你哋蚑那移民點只冇貢獻咁簡單?
屍昆蟲直頭殺人放火破壞香港呀屌你老母

D蝗蟲講野真係唔撚用腦

請問fuhrer係陳家駒，陳浩天定陳雲？

關sir行緊?

Heil

佢自己都係支那人
仲扮偉大

所以話佢根本唔係左膠咁撚簡單，係五毛狗
香港跟納粹做法屠蝗可能會俾國際譴責，但其實係一定要屠

軍事科技係唔係領先全球？

我唔撚知